而家既「旺角」同支那無分別！

行既人都係支那自由行

女人街賣既全部都係淘寶翻版野

金鋪、化妝品、電器全部for支那

仲有街頭表演都係支那人